公屋仔同居屋仔同私樓仔有咩分別

其中公屋仔同居屋仔應該差唔多？

完全封鎖左你